★科通400 周三復牌!

29/5/2017 20:56
科通芯城(00400)澄清沽空機構烽火研究的指控, 並指, 有關指控存在偏見、欺詐及誤導, 公司已向深圳警方報案, 保留採取法律行動的權利.
烽火研究在上星期一發表報告, 質疑科通芯城誇大盈利, 形容是橫跨十年的「世紀騙案」. 報告指, 取得公司的工商檔案資料, 發現與公司披露的情況, 存在重大差異. 公司澄清, 報告所列工商檔案的收入, 只佔總收入的極少數, 大部分交易在香港進行, 入賬為香港產生的收入. 公司在內地有11間營運附屬公司, 而報告只引用6間公司的工商檔案.
科通芯城否認報告所指, 未有更新, 又指, 股份回購符合上市規則的所有規定, 有關回購活動存在可疑之處的講法, 並無根據.
科通芯城星期一股價大跌兩成二後中途停牌. 股份申請星期三復牌.

利好700

U

等蓋清入嚟

懷疑樓豬呃綜援
綜援邊有咁多錢炒股

咁2018停到幾時

forever

去邊度可以舉報腦魔? 700一手幾多股?老綜單人派幾錢一個月?

幾千蚊一手，賭波都唔只

仲要賭埋波

會爆升定爆跌？

2018停牌=$0資產，

一手700得二萬幾蚊

之前好似買左2018，高位過5萬

真相大白了
樓主有錢佬嚟！

唔通蓋清係佢啲馬仔打雜

佢都呃得我哋耐

腦魔

腦魔
失敬